開學日喺班房吃煙簡直就係享受

邊有學校唔俾食煙

狗都食煙？

間間都唔準架啦

岩岩同訓導吃完 估唔到佢咁後生食吃紅萬

今次牛B冇死？

喂你咁大聲做咩呀

喂！你咁大聲做咩丫！

請老師吃煙，今個學年睇住細佬呀

對，上次見你老豆食，食到lam lam 蜊

傻B就有你份

你惡我咪大聲囉

打鳩個班長

食多d , 一日冇一包都唔舒服

請埋同學吃，唔吃就打鳩佢

你大聲我咪惡囉

你唔大聲我咪唔惡囉

🚬🐋

簡直牛逼死了

你唔惡我咪唔大聲囉

做乜搭我膊頭

牛逼死了

請埋比 ar sir食

吃你老母臭閪